屌你老母, 比全班推鳩我做左lunch perfect....

仆街, 黎緊半年日日要同班中一雞食飯盒

佢地就個個社長會長, 一車車16歲送上門

Perfect 定 prefect 呀 字都唔識串

fbi